每日廿幾單呢個咁尷尬既確診人數真係唔知好唔好去揼骨好....

膊頭好硬
肩胛骨好痛
很想去揼

樓主係黃定藍

揼骨師

有開咩

一向有去

叫雞就叫雞，揼你老母咩

邪骨師

正骨師

叫你同事幫你揼

唔準揼印媽

正骨邊到揼好？有冇推介？

我啲尿好黃
條底褲好藍

你分明係hgc

去開個間平平地180蚊/50分鐘

洗唔洗戴住口罩揼？

照去啦

你去打飛機記得戴套

佢戴，我唔戴

叫雞師

中招都算
等陣再俾張枝君4點半個陣報話一名確診者因揼骨中招真係醜死怪

邪骨邊到揼好？有冇推介？

定仔日日幫我揼

其實點樣分？係唔係有分店又係商場就唔怕出事

驚唔驚啲床毛巾個啲唔乾淨？

唔識 無去過邪骨

是

唔識分
我去個啲都係有好多間分店
裝修正路又夠光猛

唔好揚出去

慘過返印度群組

中左先算

定延晚晚幫我抓龍筋

佢藍到黑，日日出風向post

骨場群組

牙閪個閪藍到黑

又幫邊間骨場做PR?

呢期你啲PR生意fat fat啦

牙定條鳩臭到黑

搵定仔

米仁拉

抖陰食能屎

叫隻印度雞出吓火先啦

印度人百毒不侵
恆河水沖涼 怕咩

定延是無辜的

正骨定邪骨？

正骨仲有開咩, 成個幾月冇揼好累

係
之前一個月都要揼返兩次

揼完前列腺c唔c伏

點解唔叫印媽揼你